[原告變被告]旺角表演者轉戰天星爆衝突 民建聯區議員譴責示威者

旺角行人專用區「殺街」後，天星碼頭外空地日前爆發示威者與表演者衝突，有「大媽」表演團隊由警方陪同離場，免生混亂。油尖旺區議會主席民建聯葉傲冬今早在商台節目譴責示威者手法，「（香港）有示威集會自由，但明顯是挑釁行為，只為增加衝突，對事件無幫助」。

葉傲冬表示，過去兩個周確有有旺角表演者轉到天星碼頭，惟數量、表演人數及模式都與旺角不同，而他到現場視察，形容聲浪比旺角細小。

問到現在情況是否可以接受，葉傲冬形容表演團體及表演者「一路都有變化」，須再觀察運作模式。他續說，香港有表演自由，應思考「如何令大家相對接受到成件事」。

淫賤聯真係好撚垃圾

戇撚鳩, 要個議員日日去個度開工10個鐘丫
睇佢頂唔頂得順
有冇諗過附近冇得揀既商鋪呀屌你
呢班撚樣唔會比稅架
就算唔企係班示威者角度諗
都諗下班會交稅既商鋪諗下喇

證明班大媽妖孽真係做緊政治任務，搞臭香港

乜有人預佢會支持

扮咩現場視察丫，自己睇開大媽舞咋嘛